msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"

# /missionstats
msgid "Display Mission Statistics"
msgstr "显示任务统计数据"

msgid "Mission statistics not initialized yet or not active for this server."
msgstr "该服务器的任务统计信息尚未初始化或不活跃."

msgid "Data can only be displayed in a private coalition channel!"
msgstr "数据只能在私人联盟频道中展示!"

msgid "Current Situation"
msgstr "现状"

msgid ""
"Airbases / FARPs\n"
"Planes\n"
"Helicopters\n"
"Ground Units\n"
"Ships\n"
"Structures"
msgstr ""
"空军基地 / FARPs\n"
"飞机\n"
"直升机\n"
"地面部队\n"
"舰船\n"
"建筑"

msgid "Achievements"
msgstr "成就"

# /sorties
msgid "Display statistics about sorties"
msgstr "显示出击统计信息"

msgid "No sorties found for this player."
msgstr "未找到该玩家的出击次数."

msgid "Module"
msgstr "模块"

msgid "Sorties"
msgstr "出击"

msgid "Total Flighttime"
msgstr "总飞行时间"

msgid ""
"Flighttime is the time you were airborne from takeoff to landing / leave or\n"
"airspawn to landing / leave."
msgstr ""
"飞行时间是指从起飞到降落 / 离开或\n"
"空中重生到着陆 / 离开."

# /modulestats
msgid "Module statistics"
msgstr "模块统计"

msgid "You need to chose a module!"
msgstr "您需要选择一个模块!"

msgid "Usages"
msgstr "用法"

msgid "Total Playtime"
msgstr "总游戏时间"

msgid "Average Playtime"
msgstr "平均游戏时间"

msgid "Gun"
msgstr "机炮"

msgid "Category {}"
msgstr "类别 {}"

msgid "Weapon"
msgstr "武器"

msgid "Hits/Shot"
msgstr "命中/射击"

msgid "Kills/Shot"
msgstr "击杀/射击"

# /refuellings
msgid "Refueling statistics"
msgstr "加油统计"

msgid "Refuelings"
msgstr "加油"

msgid "No refuelings found for this user."
msgstr "未找到玩家加油数据."

# /nemesis
msgid "Find who killed you most"
msgstr "找出杀死你最多的人"

# /antagonist
msgid "Find who you've killed the most"
msgstr "找出你杀死最多的人"

# Listener
msgid "Airplanes"
msgstr "飞机"

msgid "Helicopters"
msgstr "直升机"

msgid "Ground Units"
msgstr "地面部队"

msgid "Ships"
msgstr "舰船"

msgid "Structures"
msgstr "建筑"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "BLUE coalition has captured {}."
msgstr "蓝方已占领 {}."

msgid "BLUE coalition has captured {} from RED coalition."
msgstr "蓝方已从红方手中夺取了 {} ."

msgid "RED coalition has captured {}."
msgstr "红方已占领 {}."

msgid "RED coalition has captured {} from BLUE coalition."
msgstr "红方已从蓝方手中夺取了 {} ."
